養哈士奇有咩要注意

有冇husky狗主可以分享下

小心佢太可愛令到你唔捨得反工

搵定新傢俬

以前不嬲叫開雪橇
係咪大陸先叫哈奇士？

雪橇好似係大隻啲

利申講開英文

雪橇係統稱 再分阿拉斯加/西伯利亞(哈士奇)

西伯利亞雪橇犬

有冇方法應對定準備定銀包

香港係咪好少人養husky

咁大隻 仲要日日放 真係無呢個能力

利申 有諗過

日日拆你屋

On9 Husky

訓練吓你嘅忍耐力先養

怕你打死佢

激都激死

養西摩，兩年換過兩次梳化，雪橇應該都差無兩幾

紅色定黑白色

每日放狗
長期開冷氣
好多毛

仲未齊針
打齊針幾耐之後先可以出去

黑白!!

點解可以on9到咁

哈你老母士奇

甩毛甩毛甩毛甩毛甩毛甩毛
沖完涼吹毛會崩潰因為好似落雪咁 毛雪啊屌你
每日都要吸毛梳毛同佢玩 活動量好大
每日跑嚟跑去
性格硬頸 要好有耐性教
佢得閒又會鳩叫下
仲有 有定心理準備買過哂啲家俬
我嗰隻已經慣咗香港天氣 唔使成日開冷氣都得
佢熱得濟會叫人開冷氣 基本上平時有把風扇佢就舒服
有時仲怕凍要com被

沖涼吹毛吹死你
佢面頭一層毛，底果層密到仆街，極難乾

梳化 準備好換兩張所有靚袋 鞋 記住收好
野食唔好周圍放 佢會摛到上枱咬走

仲有就係 去做gym
因為雪橇狗衝撲去你度 係好撚痛喎重

希望你可以日日帶佢去街

再話我on9 咬你架

台灣都係叫哈士奇
唔叫哈士奇唔通叫全名咩

全名係咩？

注意銀包有錢其他都冇乜特別

點解西伯利亞個樣會on9咁多

咪阿拉斯加/西伯利亞

鐵飯碗、鐵枱鐵櫈、唔好買梳化同床褥、頂唔順搵精神科

之前放狗見過有人養細種husky
1歲都係得柴犬咁大 我都幾有興趣 有無人有見過

Husky 溝松鼠狗就得
Google pomsky

唔係Pomsky 佢短毛嫁

要eq夠高，哈事奇比其他大狗弱智好多

多啲帶佢出街放電
唔係講緊每個月一次個啲on9假日狗主
係每日一兩次

我自己養緊個隻係西伯利亞husky
其實我覺得又冇講得咁嚴重，我由細養到大依家一歲so far佢都冇咬爛過屋企任何野，頂多咬爛佢自己啲玩具同專登係你面前咬下椅腳但係我一見佢咬就即刻話佢都好聽話
冇人係屋企就欄住佢自己係房，間房啲野收好少少擺高啲等佢拎唔到
每日幫佢掃下毛，如果你自己幫佢沖涼就預兩個鐘吹毛，吹完記得執返地下啲毛
其實只要俾啲耐心耐性教就得，錯就鬧岩就讚俾獎勵

台灣叫 月月

買定保險

下有咁叫既咩

咪養啦 香港天氣養佢真係害佢

日日帶佢落街係基本啦, 最好一日兩次
我相信放夠電應該屋企sofa都換少幾張

唔好咩9野都話係蝗語好無

你唔想虐待佢就預日日要開冷氣
同埋佢真係onon99咁 隨時跟左陌生人走都唔知

以前真係叫雪橇喎 近一兩年先叫咩哈士奇

屌 真係唔知點解
人地阿拉斯加都算正正常常

阿拉斯加

husky

想養西摩
係咪要外國買先健康
本地既西摩狗舍/breeder有冇邊間有保證（對啲狗好 唔會亂咁黎既）

問醫生

睇開嘅youtuber有養

冇深究，我同老婆拍拖嗰陣已經傾過話第時想養西摩，有時得閒就周圍行下寵物店睇下狗bb，本身老婆好鍾意狗，佢以前都養過兩隻細狗
睇咗好多次都係得個睇字，冇刻意為買而買，結婚後第一個情人節咁啱又去勝利道行街睇狗仔，就撞到而家隻衰仔帶埋佢返屋企啦，2個半月返嚟而家2歲幾，托賴除咗西摩本身嘅腸胃問題外其他方面都好健康
另外識兩個西摩狗主一個係狗場搵嘅，另一個係接咗隻比人棄養嘅，兩隻都係健健康康冇乜問題，所以我覺得都係睇彩數，最重要係養得佢就好好照顧佢一世，絕對唔好因一時衝動最後棄養，由其養大狗係會更加勞心勞力

屌你老母支那片

好得意
幾多個月大

個時差不多三個月

有冇四個月大既時候既相

一歲佢嘅本性仲未顯露出嚟，兩歲至三歲先係最癲

利申：我嗰隻今年10歲，仍然非常活躍

鍾意食苦瓜

屋企冇700呎唔好養

屌 好正
佢地係用個智商換個靚仔樣 好On99 好Cute

依張四個半月度

我都聽人講過兩三歲最癲 我寧願佢活躍

要有空閒時間放佢跑

智商特別低

好撚嘈,唔住獨立屋可能會比人屌死
家私果D咬爛預左
甩好多毛

奀唔奀皮

雪橇都有分好多種, husky=哈士奇 Alaskan=阿拉斯加 西摩都係雪橇既一種, 哈士奇邊係支那蝗語 果啲乜撚野二哈就真係支那蝗語喇

唔係
雪橇係統稱，分別有哈士奇，阿拉斯加，西摩
不過香港人好多都搞錯以為雪橇就係Husky

冇錯雪橇係統稱 但Siberian Husky香港係叫開西伯利亞雪橇
哈士奇係大陸同台灣叫法

係，屌平時叫開husky,直譯左，啱啱先諗起西伯利亞

要搵定新傢俬

香港養husky等如窮人生仔.